下週風向預測：多數制投票扼殺沉默的40%票源，要改投票制度

可以諗定點駁

唔會, 最多諗盡方法點變成委任制